【樂視大裁員】傳樂視體育最多裁7成人！

樂視大裁員，最多裁7成人！據《騰訊科技》報道，網傳多日的樂視大裁員將於今日落實，涉及樂視網、樂視控股、樂視體育等多間樂視系公司。其中樂視體育裁員幅度高達70%，由700人削減至200人。

報道指，樂視控股體系中，市場品牌中心從100餘人減至30餘人，裁員幅度70%；銷售服務體系裁員50%，樂視網則裁員10%。而樂視影業、樂視致新（樂視電視運營主體公司）就暫未有裁員計劃。

樂視對《騰訊科技》表示，對此沒有回應。

猁榮基:唉 乜咁搞

D車唔係應該幾好賣既咩